咪撚再講大J同嗰條肥屎 !

屌你老母 stop making stupid people famous
成班食花生有撚用咩